法唔法國m記特登整死apple pay

有冇人覺得呢排m記好似得登整死apple pay
食過十幾間m間得一兩間用到apple pay
其餘全部都壞左用唔到
屌你老母死m記

推到記仆街

人地中資用微信支付寶
Ap咩ple pay

屌你老味仲食金拱門

法你老母國，國同覺嘅發音都分唔撚到，死撚返上去啦大陸喱

我間間都用到wo